有冇人同我一樣hr in fail左好想發電郵問hr自己做錯啲乜....

等左好耐先去到呢個step又要從頭來過

唔駛問
睇你唔順眼